 => info
    - orginfo		(Organization Information)
    - appinfo		(Application Information)
    - tandc		(terms and conditions)

 => subject
    - sid (PK)
    - sname		(subject Name)
    - sdesc <NULL>	(subject description)
    - tcnt		(tests count)
    - dt		(added on which date)

 => test
    - tid (PK)
    - sid (FK : subject)	
    - for		(for which topic)
    - dur		(test duration)
    - isfree		(Paid / Free)
    - qcnt		(questions count)
    - dt		(added on which date)

 => question
    - qid (PK)
    - tid (FK : test)
    - qtext		(question text)
    - optcnt		(no. of options)
    - options  		(options separated by '\u0000')
    - ansidx   		(zero-based index of the correct answer)

 => user
    - uname (PK)	(user name, can be email-id)
    - pswd
    - isreg		(is registered for paid app)
    - name		(name)
    - cno		(contact no)

 => test_user
    - tuid  (PK)
    - tid   (FK)
    - uname (FK)

 => test_stat
    - tuid (FK : test_user)
    - gans		(Given answers)
    - edur		(elapsed duartion)
    - canscnt		(correctly answered count)

 => result		//given tests
    - rid  (PK)
    - tuid (FK : test_user)
    - tsid (FK : test_stat)	(test statistics id)
    - rank 			(rank in given test)

 => kmat
    - mid (PK)
    - sid (FK : subject)
    - mdata			(meta data)
    - isFree			(PAID / FREE)